我今日要多謝.....

李白 王維 杜甫 仲有中國政府！！
床前明月光 我插爆你膀胱！！！

中學生咁多假期？